有冇人識用aiobot?

有冇巴打可以教下我用? 用左一次但fail add to cart左100幾次會係咩問題?

要租埋ip同server架傻豬
睇見都煩，買左無撚用過

巴打交換tg交流下? 其實想知租左IP同SERVER係咪大機會COP到

我唔用tg
whatsapp我啦 63538869
但今晚先覆到